屌左兄弟條女 而家好後悔

琴日同我兄弟出去飲野 佢俾人隊醉左 叫我幫佢送佢條女返去 送佢塔的士果時條女話廢事俾屋企人知佢飲到咁醉 話上我到訓 結果搞左 而家覺得好對唔住我兄弟 我而家面對唔到我兄弟 應該點算

你自己屌得就準備反面啦，不過條女比得你搞都好極有限

俾自己女朋友俾兄弟食返，轉做襟兄弟

同兄弟講，等佢地分手，兄弟同你反面，咁條女就係你架啦

唯有再幫幫你兄弟手
搞大埋條女
等佢地可以結婚收成正果 白頭到老

俾兄弟屌返當無數啦

真。襟兄弟

其實你自己應該知道有d嘢架啦，如果唔係條女點會無端端去另一個男仔嘅屋企瞓。。。

屌多濟定下驚
記得拍片留底威脅
有咩事都可以屌多劑

仆街仔
不過條女明顯唔好得去邊

條女勾引你在先？

屌咗兄弟就話要後悔啫

朋友妻 咪走雞

訓係張床到 情到濃時就搞左 本身又醉醉地 唉

有無俾番錢條女呀？俾左就得啦

你兄弟竟然唔送自己條女番去?
如果係因為信得過你先比你送咁你都幾仆街下

都話比人隊碎左

冇女朋友嘅話咪推個老母出去畀佢屌囉

i am so sorry

當你兄弟 你咁對我？

唔食都食左, 大家當冇事發生過咪算

顏射? 中出? 口爆?

機會難得唔好話俾我知射入套呀?

其實係我叫ptgf黎扮女朋友
希望你有帶套啦

GAY

後悔無中出？

諗起以前有篇故叫糖糖

RIP
兇手就係樓主
因為想屌兄弟條女 所以碎兄弟屍 然後食女
做兄弟你都算陰毒

唔明點解仆嘢一定要有愛?
性同愛分開, 大家守到條線未得lo

膠都廢是比

收皮啦 酒醉三分醒啊 有無聽過啊

G持樓豬

可能個兄弟不育，樓主做左善事添

問題係而家屌嗰個係兄弟條女吖嘛

交互對接

你唔講，佢唔講，邊有人知吖

到真係爆鑊先算啦

同你兄弟講條女強姦左你.

唔好講 如果個女仔識做既佢都唔會講 有啲野唔知等於無發生過 係你兄弟角度如果佢成生唔知 辛苦得你兩個 可能甚至唔辛苦添 但知道左辛苦既係三個 自己諗下 唔好理班連登仔點講

男朋友屌咗人地老婆 點算

條女擺到明嬲屌啦

你無做錯到！！

唔用套愛兹都有機 呢種女

你溝左佢
再畀返你條女佢屌咪當無數

唔熟唔碎啦樓主

可能你兄弟屌埋你條女

又點撚樣呀毒男

點樣搞埋一齊㗎

可唔可以詳盡啲講

笑死

一個有長處 一個有漏洞 你懂的

屌埋你個兄弟 當打和

巴打id好熟 啱啱轉性？

中出埋條女 搞大佢個肚
你個frd 幫你埋單養便宜仔

好仆街

好狗

你都幾撚賤

佢飲到咁醉係因為佢發現條女有性病

爽唔爽 有冇morning q

如果係真嘅就唔需要諗點面對 直接絕交啦
你真係當佢兄弟又點會同佢條女同床
正常係你屋企都一個係房一個係廳瞓啦

互射咗幾多次

隊碎左咁真係好大獲，執唔執得返殘骸

Push 唔答正契弟

免費 過夜
你條女雞黎呀！

事實係你兄弟屌咗你條女，驚對唔住你，所以扮醉借啲咦叫佢自己條女俾你屌返次當打和

準備6萬啦
如果無就要保管好自己部車

屌你老母

佢屌你條女時都冇後悔啦 懞撚

你兄弟叫你送佢返屋企
無話送去邊個屋企
你無對佢唔住喎 你做咗佢叫你做嘅嘢

黃腳雞案：「一係你賠錢；一係出嚟捱兩刀」

俾兩條路你揀 一係6萬 一係兩刀 自己諗

So what？
成年人你情我願

#metoo

係咪太fd 想你做埋契爺 但又怕你唔肯咪叫你送條女番屋企

朋友妻

如果連兄弟條女都屌 此人不配有兄弟朋友家人

快啲仆街死

碎咗咁有無死到？

我們都是襟兄弟

對奶幾大？
你有無女？姐妹？ 分別對奶又幾大？

無中出就當無事發生啦

0分重作

條女醉咗都識講去你屋企訓，就知咩事啦

未分手都仲好地地，分左手小心條女爆大鑊

同個兄弟十年兄弟情 唉 好驚因爲一條女無左個兄弟

一次生，兩次熟

有無拍片自保 ?
如果你兄弟知道, 條女一定告你迷姦

你根本唔配有好兄弟!

答啦

你俾你個兄弟搞返啦

擺明送上門

B-C掛 單身左半年

屌左只係各取所需姐

不用想太深入

過幾個月就有左第時叫你做叔叔定爸爸呢

比得帽兄弟戴都知你用條撚諗野

中出埋 做佐老豆先講

叫埋你個兄弟3p

假膠味濃

屌咗條女嘅兄弟 而家好後悔

他朝君體也相同

屌埋你兄弟 一人一次 無拖無欠

好痛

爸爸唔好唔要我

隔個零兩個月告你強姦，你就仆街

認真 你情我願都告到？

屌果時唔咁諗？

唉...

大把咁告啦
就算最後告唔入，上報紙同上庭都煩死你啦，
件事無被發現還好，萬一將來穿左or條女「良心發現」，好有機會係條仔面前話係比你姦，到時你就一身蟻

吾系甘開針下話？

點証明對方願意

一身屎

有咩好後悔? 屌完條女後覺得後悔，唯一理由就係你覺得唔正。

咁呢句真 除左夠主動之外 都麻麻

其實我屌厭咗條女好耐
難得你咁有義氣接火棒

大恩大德 我下世再報答你

都係大鳩鑊 坦白會唔會更好

情到濃時
你如兄弟條女本身有情?

個女仔好樣衰咩
點解後悔呀